天笠鼠車車 (天水圍Gang Gang)

天笠鼠 車車
出新番無人講 你識咩
像真的動畫正過batman
仲會發出聲
但其實預咗連登仔叫我收聲

rap 歌你都改到
有冇得教路下

你算係改歌台台柱

因為我平時睇開天竺鼠車車
未聽過天笠鼠車車

咩係天粒鼠

柒咗 唔好推

有排都未到我

玩下姐
等你開po呀

音柱

不得知了

笑到pk

狗柱
你先係音柱

笠柱

有人同我相同諗法 好開心

咩諗法

天竺鼠車車

有三個老婆

咩歌

歌名打埋出嚟啦喎

PUI！講經咩！
你都唔夠我同鬼滅紅
你一次過賺唔賺到過千億呀（過千喎）
係呀 你唔好同我喺度PUI PUI PUI啦 屌！

diu講hi咩 你都唔夠我同天竺鼠壞
你一次過可唔可以食到兩條蘿蔔呀
兩條蘿蔔喎
係呀
你唔好同我塞車啦
diu
車主約我三點鋪頭等
（ohh ohh）
喂下一站到醫院但塞緊
我架車車塞咗生菜加個人
（skr skr ）
留緊眼淚隻貓熱到滾
慢慢等咪忟憎
啲車車好快到
啱啱三條劫匪好似當我無到
all曬佢哋嘅錢等佢無得收數
咁多錢all曬佢佢哋一定暴怒
記得有日無聊想睇天竺鼠
（車車）
點知一睇就上咗癮啦衰仔

中間呢度唔知作咩好

天竺鼠驚驚
有隻貓漏係車我驚驚

有冇人可以幫我繼續作落去😢遲啲可能會剪完片鋪上YouTube😣

好正 講晒啲劇情 作埋落去啦

我都想啊但係冇乜idea 各位巴打幫吓手得唔得😢😢

天竺鼠驚驚
有隻貓漏係車我驚驚
唱哂啲劇情吸引新fan 你叫我收聲
冇四重加密連登仔個個即ban

唔掂喎ching

咁我收聲

diu講hi咩 你都唔夠我同天竺鼠壞
你一次過可唔可以食到兩條蘿蔔呀
兩條蘿蔔喎
係呀
你唔好同我塞車啦
diu
車主約我三點鋪頭等
（ohh ohh）
喂下一站到醫院但塞緊
我架車車塞咗生菜加個人
（skr skr ）
留緊眼淚隻貓熱到滾
慢慢等咪忟憎
啲車車好快到
啱啱三條劫匪好似當我無到
all曬佢哋嘅錢等佢無得收數
咁多錢all曬佢佢哋一定暴怒
記得有日無聊想睇天竺鼠
（車車）
點知一睇就上咗癮啦衰仔
記得果時9點都未齊
陳師奶睇鬼滅好撚煩
咪再睇
去銀行打劫
幾袋美金放低
去餐廳消費
隻貓係車籠擺低
熱到反胃
去銀行搞下世藝
有黑警照住我無人當我契弟
比槍指住唔洗驚
因為我哋係
天竺鼠驚驚
有隻貓漏係車我驚驚
比槍指住我會驚驚
銀行啲劫匪叫我收嗲
仲叫我開車

真係諗唔到了

真係好勁
不如等多一兩集先？

小弟好渣架咋😂
佢出下一集果時驚啲人已經唔睇了，你知香港人幾善忘架啦
可能佢出下集無耐加少少第4集嘅元素就擺youtube了

過兩日 好期待
等你作品

diu講hi咩 你都唔夠我同天竺鼠壞
你一次過可唔可以食到兩條蘿蔔呀
兩條蘿蔔喎
係呀
你唔好同我塞車啦
diu
車主約我三點鋪頭等
（ohh ohh）
喂下一站到醫院但塞緊
我架車車塞咗生菜加個人
（skr skr ）
留緊眼淚隻貓熱到滾
慢慢等咪忟憎
啲車車就嚟到
啱啱三條劫匪好似當我無到
all曬佢哋嘅錢等佢無得收數
咁多錢all曬佢佢哋一定暴怒
記得有日無聊想睇天竺鼠
（車車）
點知一睇就上咗癮啦衰仔
記得果時9點都未齊
陳師奶睇鬼滅好撚煩
咪再睇
去餐廳消費
隻貓係車籠擺低
熱到反胃
去銀行搞下世藝
有黑警照住我無人當我契弟
比槍指住唔洗驚
因為我哋係
天竺鼠驚驚
比槍指住我會驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲叫我開車
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲叫我開車
但其實比狗追我會驚青
人哋養倉鼠
我揸天竺鼠
打劫救人救貓全部難我哋唔到
天竺鼠
mouse gang
天竺鼠
all my friend
啲綁匪not my friend
佢哋嚇到收曬聲
啱啱嘅錢竺鼠all就最快
重視品質all到一樣咁大
個個都知竺鼠黑警個個性賴
追唔到賊話我搞到彎曬
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲叫我開車
但其實比狗追我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我ganggang
銀行啲劫匪叫我收聲
仲叫我開車
但其實比狗追我會驚青
返去先知啲錢跌到無鬼曬
仲要比班黑警拉撚埋
前面條友聽歌阻住曬
若然你要塞我 同個牌 講byebye
（oh yeah）
今朝車車食咗生菜撈丁
個老闆好似比唔夠秤
今晚個餐爭咗啲蒜
聽朝老闆賠到氣喘
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲叫我開車
但其實比狗追我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲叫我開車
但其實比狗追我會驚青
天竺鼠ganggang

有冇師兄可以幫我唱😩

來來來

謝謝大佬

連登御用歌手

肚臍巴真係咩歌都駕馭到

應該開多個po喺創意台

過咗兩日了，係時候俾你睇吓作品！

好過癮
快啲放上YouTube 希望條片會紅

你哋要幫推🥺🥺

好過癮

會唔會加埋字幕

有同感 歌詞太快有啲位聽唔清楚

求cls

好撚神
推